最新：人大常委會將於29/3～30/3舉行會議完善《基本法》附件一、二！

是旦啦，無人會理

今次又想點倒退？

是但啦，都唔著投㗎啦

附件一 香港特別行政區行政長官的產生辦法
附件二 香港特別行政區立法會的產生辦法
和表決程序

由佢啦

留返香港俾佢玩飽佢算

即刻有普選了？

快啲完善埋八三一決定啦

wfc

哦

是但啦
附件仲厚過基本法條文
慢慢寫啦

附件厚過字典

有線屌你老母，完善你老母呀，括號都唔撚識加

投忠誠垃圾定係忠誠廢物其實有咩分別？

點解唔直接取消基本法

事撚旦啦，大家㩜炒緊驚西咩

僭建就僭建啦完你老母善咩？

已閱 哦

是撚旦 la, 立法會直接摺埋仲好 tim